仲有冇人去gaforum?

突然諗起
一睇原來仲係度
十年冇入過
而家已經小貓3,4 隻了。。

你唔講我已經唔記得左佢

個forum 好old school....

MONEY大大丫嗎
我記得佢

佢歷史同高登差唔多
好似係

好耐歷史
記得果時係度搵人打dc 隻pso

好熟高達d野
記得串過馬撚

d人好似將d板規紋落自己身咁撚誇張 頂唔順

d代購，要乞佢俾貨

好有回憶 上高登之前會上ova 迷你 akzone 睇下野 迷你同mkzone 好多mk 妹j 啱啱去迷你睇下得幾條友仲要係藍絲

迷你之前唔係執左咩

仲有上，以前 PS3 討論區係吹水多
吹到俾版主 bam post

同埋正日哥條撚屌囉

係
想輕鬆發文吹下水之類都好危險
好撚顛,軍訓版黎

岩岩登入番
原來留言左3000幾次
有好長時間都係個邊
可能個陣高登都未玩,只有個邊吹水

岩岩去睇左
好多版post最後回都係一兩年前
有d, 6,7年前既係第一版都好多
有咩人仲會去架, 係一個頁頁都幾年前最後回覆既地方留言
但感覺好希虛